林奠話用暫緩黎令社會平靜

我地聽日更加要出黎話比佢地知 一日唔撤回送中 個社會都唔會平靜！